沙士蹂躪2003年的香港，但救了今天的香港。

謝醫生

全民不信政府大陸

但當年香港代價好大
死左好多人
換來自由行亂港亂足17年
民怨爆發...

謝婉雯真係要立碑紀念

如果唔係沙士，
今日香港已經成為武漢

立左銅像

（生化武器）不得不防北韓伊朗中国日後都會繼續輸出新研究病毒去攬炒自由世界 佢地呢三個國家一直與自由民主世界為敵

個銅像應該要取代金紫荊嗰舊垃圾
而唔係俾人收埋喺香港公園其中一忽